上年六月林鄭搞逃犯條例搞到香港今日變左逃犯天堂

成功connect中國, disconnect 英國, 美國, 加拿大, 澳洲, 芬蘭
真係好撚好笑

為公義唔搞唔得

一個逃犯陳同佳, 最後搞到香港變逃犯天堂

中國又贏
繼續玩大佢

冇記者識問 國安法搞到香港變逃犯天堂 係咪你初心?

結果陳同佳仲做緊逃犯

想記者幫手問下佢
國安法都立埋 你個初心仲係香港逍遙法外
當你係立心要送大粒墨過台灣 依家台灣幾乎同香港斷交
如果要你評論下依一年你對香港做過乜 你怕唔怕真係會落地獄？

File for Guinness World Record
# connections
# disconnections
within 1 year !